突發 一名曾到訪警察總部的公眾人士初步確診

【一名曾到訪警察總部的公眾人士初步確診2019冠狀病毒病】
【A Visitor to Police Headquarters Preliminarily Tested Positive for COVID-19 】

警務處今日（二月二十一日）接獲衞生防護中心通知，一名曾到訪警察總部的公眾人士確診2019冠狀病毒病。該名人士曾於二月十七日上午十時到十一時到訪警察總部十四樓申請紀錄查核。該辦公室已安裝透明隔板，所有職員均有佩戴口罩。由於該名公眾人士於警察總部大樓逗留的時間較短，以及曾到訪的範圍較小，故明日如常辦公。

警方高度關注事件，並有以下訊息：
一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該名公眾人士可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受病毒檢測；
二）警方已經派員清潔及消毒該名公眾人士曾到訪的地方；以及
三）警方會靈活調派人手，確保相關服務不受影響。

有安心出行都中

Fb 第一個comment

案件應該交由國安處調查是否故意播毒

最緊要人有事

手足

暗爽

明明一定要用安心出行㗎喎
點解仲會有病毒

如常辦公

點解衛生署唔即係圍封, 要7:00AM前強檢完成呢?
張建宗又話一單都圍封?

咪小鳳姐住
邊位公眾人士先？

唔係唔封呀？

強制肛拭紙

唔怪得今日坐車對面個藍屍阿婆不停打比佢d撐黑警垃圾， 問佢地個安心上路app有冇響提佢去做檢測

14樓咪拎良民證
似乎係欲移民人仕

好波

加多個可以強抽DNA

阿蛇叫外賣唔使你教

今鋪突唔突襲?

警隊羣組

仝人慕恭賀

香檳期貨開始活躍

嚟啦嚟啦